屌米新機19999人民斃

哪兒來的自信

試驗性質既機
唔係俾正常人買啦擺明
冇咩好講

賣49000都無所謂

背面好多位實用性係0

幾靚

180.6%

應該賣 88888 人民幣

隨送雷軍1:1賓周模型

點解硬係有浸大陸味

個背面有啲似雪櫃

唔錯，幾靚仔，可惜係支那牌子

呢啲就真係叫大部喇。
佢係想攤開變pad用?

得噱頭 冇實用性

想知點用保護套
啲mon 應該易爆到pk

幾破格
值得留意

nothing special...

偷睇av未好易俾人見到

咩撚野黎

小米 MIX Alpha 概念機的螢幕幾乎繞了機身一圈

過去幾年裡，原本用來衝擊高階的 MIX 系列，被小米做得越來越平民化。這對一般消費者來說可能是件好事，但真正欣賞這條產品線的人，更多是在抱怨 MIX 失去了最初對技術、設計勇於探索的本色。小米現在似乎也意識到了這一點，於是在 2019 年這個讓他們備感壓力的年頭接近尾聲的時候，他們將 MIX 最早的「概念」屬性重提，端出了一款螢幕幾乎環繞手機一圈的 MIX Alpha。

雖然在此之前，小米有展示過自己的雙折螢幕工程機，但像 MIX Alpha 這樣型態的產品還是第一次在業內出現。它的「環繞式」螢幕，就好像是把整台手機都給「包裹」了起來。除了背後那條留給三攝相機和天線的細長區域外，裝置的正面、側面和背面基本上就只剩螢幕了。按照小米的算法，MIX Alpha 的螢幕佔比達到了 180.6%（具體的尺寸和解析度沒說）。而之所以能實現這一點，都是得益於由內而外全新的螢幕分層貼合方式。它能讓小米將顯示層、觸控層、保護層逐一封裝，整個過程就好像在「包粽子」一樣。

為了保持裝置表面的平整，小米為 MIX Alpha 選用了高強度的保護層材料。這款裝置也支援螢幕指紋，而且側面按鍵不意外也都變成了以壓感配合線性馬達的方式來實現。另外，因為位置全都留給了螢幕，MIX Alpha頂部的聽筒和距離感應器也都被去掉。小米在 MIX Alpha 上啟用了新一代的螢幕發聲技術，感應的部分則是依靠超音波來完成。

除了中間這一圈螢幕以外，MIX Alpha 的頂部和底部邊框均採用了航空級的鈦合金材料。背部的這唯一一條框則是以精密陶瓷來嵌套，上面相機部分的保護蓋板則是以藍寶石玻璃來製成。說到相機，之前小米跟 Samsung 一同預告過的「一億畫素」108MP 感光元件就是在 MIX Alpha 上首發。在這顆配備有光學防震的 1/1.33 英寸 CMOS 基礎上，裝置還配備了 20MP 的超廣角相機和 12MP 的人像相機（支援兩倍光學變焦和 Dual PD 相位對焦）以滿足不同的拍攝需求。

規格方面，MIX Alpha 搭載了 Snapdragon 855+ 處理器，支援中國大陸三大電信商的 5G 網路。同時它也採用了 12GB RAM 和 512GB UFS 3.0 儲存，電池為 4,050mAh，支援 40W 有線快充。根據小米的計畫，它暫定於 11 月末開始限量試產，順利的話 12 月末就會在大陸上市，定價為人民幣 19,999 元（約 HK$22,060 / NT$87,300）。

幾靚 華為果部好柒

今次屌米仲唔破產

染到

機背都係屏幕，咩設計黎

驚賊OT咁有錢買返部支持啦

多舊魚

好過摺機有條痕

邊一面落地都爆moon

硬係覺得會爆

睇到頭都暈

呢部嘢個設計真係 19999999，靠供應商嘅技術量產唔到摺疊屏，索性摺完個mon固定唔俾人打開

幫屌米推post等於做打手幫佢賣廣告，善用不推文回覆

我想問係咪唔洗要case

幾有創意, 但好大部....

老實講都幾outstanding 但是實用性就

有啲似屎為mate x嘅黐埋版
講真呢啲機都係用嚟實驗性質
真係出到真機俾人買到已經叫好好
btw 屎為嗰部仲係未見影

所以唔覺得呢個價特別貴

雖然實用性成疑
但係科技感十足
喺街用回頭率應該100%

整到咁樣有冇野用？用家唔會同一時間睇到前面同後面。

樓主打多左個9？

咁撚樣以為好創新
但係一啲都唔實用

帶左機殻咁點

又唔摺得
整2面mon托

有冇古惑的機功能，開Mon 時一時前面Mon，一時後面mon

奇撚怪

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

兩倍耗電量

其實幾靚 不過小米仲要咁貴

On9對眼識透視睇埋機背？

搵個mon包住部機有乜撚野用？

幾型, 如果IPHONE有咁既款就好

可以感受下前後睇av嘅感覺

隻手揸機
未觸控到

面對面同男朋友扑嘢時可以大家同步睇愛情動作片

呢個淨係「概念機」，唔會大規模生產，就算賣9萬都無幾多人真係買到

冇自由嘅靈魂創造出嚟點會有美感

師兄識貨

驚賊買iphone架

小米人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

摺MON?

BTW 愛國就用小米

覆蓋率
前面100%
後面80.6%

有

點解依家手機發展得越來越痴線

人地平佢就貴
人地貴佢就平
apple睇穿晒個市場

On9
之前吹到可以打開
E家冇得開 多左個背mon有撚用
支那d野

好撚核突
好似拎住個電視機

冇咩用 反而曬電咗
更易爆

咁貴，不如好好地買galaxy fold

你話有得摺叠就有賣點，依家成塊磚咁鬼用咩。

一跌想唔爛都唔得

賣1999 都要考慮下

屌 真係on9

D電一定倒水咁倒，頂唔頂到兩個鐘?

核突

低能設計
華為嗰部都仲話可以打返開佢，呢個真係唔知做乜

跌爆mon點換

見到連三叔都整唔好
梗係即係縮返個龜頭唔敢出啦

留名

隻手指放邊度都click到嘢
完全失控

出部摺機打開個mon大一倍好過啦

靚過iPhone 11

直頭無晒私人

吓?打多左個零啊

因為華而不實
強國一大特色

笑撚左

證明支那科技業風氣係好過香港好多
R&d好多嘢都係看似無用同樣衰架啦
依個佔屏率的確係勁，但要諗下點樣做靚個gui

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

係咪圖片用iphone11 pro 上載?

又咁講
呢排vivo同屎為出嗰2部
mon邊彎到咁緊要
據啲上手體驗講都好少有誤觸問題
屌米呢部應該都有software解決呢個問題

不過個人都覺得彎得咁緊要冇意思
三叔嗰隻已經可以達到唔錯嘅視覺效果

背面mon有咩用

都係種技術既突破
但背面mon完全無用 相比之下摺機更吸引

自拍

認同
科技呢啲嘢真係好難講
而家笑緊佢
可能幾年之後已經變咗主流
例子有三叔note系列嘅大mon

係幾有前瞻性 但暫時唔實用姐

其實有無用要睇你點樣佈局用背面，慢慢展望一下
但摺機問題最大係reliability 上面，太難做到啲mon可以不斷曲折而完好無缺

大陸佬都係要黎威
呢d一定大賣

電子垃圾

上面話有創意個堆係咪唔知佢偷左三叔技術 扮係自家研發

會爆炸

有創新

姐係 唔係摺機？仲以為有得打開添

老實講丫，如果唔同你講係大陸出應該都會覺新鮮同感興趣，made in China 就是原罪btw iphone仲停留m字額真係要抄下華爲 3星了

妖米其實夠創意，可惜係大陸牌子

廢po勿推

打唔開無咩實用性
不過佢3鏡頭個擺法幾靚
好過目前3眼或者T字擺法

PSV touch pad

仲有兩邊都100% 其實已經計少咗

有冇人話我知後面個mon有咩用

價錢為8964元人民幣

呢次唔盲反 事實呢部機真係新科技wo

邊個屎忽鬼諗出黎
電子垃圾黎講都算稀有種

咩科技

2皮野我拎去買2部iphone好撚過啦

好撚核突

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

iphone 遠遠追唔上
愛國嘅唔好用iphone 用小米啦

拍照嘅時候可以畀model見到個姿勢 進行調整
打機可以用後做制

咩私人

講真 雖然暫時睇落冇用 但其實幾有前瞻性同創意
弊係弊在中國製姐
唔係中國製既話個觀感會好好多

除左用後鏡自拍時 後面個mon有咩用

冇打錯
大約港紙22000

要係香港搞科創真係好難
你睇下上面果班友就知

跌落地下爆MON機會率都係180.6%

後面比邊個睇

好染

點黐mon貼

好撚on9
上面好意思話大mon係新科技
你有好意思話呢啲叫搞科創(btw科你老母創)
而加小小gimmick 或者用舊技術放落未apply過嘅物件又叫新科技
最多係叫創意

後面個mon有咩用

On9

概念電子垃圾

真心好肉酸，唔係樣樣大樣多就叫好
美感呢樣嘢真係要由細培養

嘥撚晒啲電

中國人識鬼藝術咩

概念機黎姐

創意係因為無人諗過要做，點解無人諗過？因為無撚用，又無美能又多缺陷，唔係設計比人用而係比人睇我好撚有新意，論設計的重要性

一部iphone 11 pro加一部ipad pro. 都唔洗咁貴。
大陸L真係騙子國家。

中國人只懂明目張膽的貪污藝術

真係幾核凸

買兩部iphone痴埋佢唔好
2皮野咁撚樣哂

都唔知有咩用途...

點撚樣拎手機....

小米入面有文化人

屌米啱啱放監? foldable moon out左好耐喇

2千蚊都無人要啦

AV前後鏡

係，全面屏都係佢帶起

呢個價買部最貴嘅11 pro max仲有找

邊個方向跌落地都會爆mon
整機佬fatfat

不如我拎部ipad出街

同埋得好少位做散熱

怪唔知得林鄭個仔也不屌啦

我覺得幾靚

180%

咁未俾人睇到上緊咩網

其實支那係咪唔知手機嘅用意係咩

方便啊仆街 大撚到咁方你老母便咩

無死角跌邊面落地都爆moon

擺部機喺兩個人中間？

屌你啦 仲推支那機 上熱門

"ARE U OKAY?"

賣6666仲好

有時啲相淨係得背面 咁擰轉部機咪睇到正面囉

完美示範以為好撚醒 查實豬頭柄

又係牙刷

整機佬：想搵件高仿零件幫佢維修都無

全部APP都好重支那味

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

靚唔靚一件事
但咁樣小米叫做行前左
無俾vivo 華為個d 襟住

可能係用後鏡不斷影
影到人眼就代表細個面用緊 大個面disable touch
影唔到就大個面用緊掛

咩叫機背

APPLE冇出新野佢地冇得跟..自己設計就出事

% 冇得咁加過喎

睇完個post都好無奈，科研概念好薄弱
總之支那係原罪
當年日本仔玩360度影相係用4部相機擺頭影完拼埋一齊
慢慢進步到今時今日做到原地360影相

海戰棋 battle ship

做乜鳩？

應該係 螢幕面積 / 機身正面面積

其實我一直都唔明，手機有嘅新設計唔係應該係令部手機更加有用/好用咩？

我覺得就算你嘅設計再新再破格，但係實則上冇乜用或者係個新功能其實冇咩用，同時又要賣到貴好多，咁嘅手機真係可以成功打入市場變成潮流？

之前唔記得邊間公司出咗部摺機，賣成兩萬蚊一部，但係我真係睇唔出部機有咩特別好用嘅地方呢部屌米又係，你整到mon邊同背後都係mon究竟有咩用

有幾可前後都會睇

video call 前面就唔使鏡頭
後面個mon 細d 方便單手操作掛
真係好難諗
都係噱頭野
證明佢都出到曲mon 不過無得攤開

所有野都係咁發展架啦
唔係點會有相機 fingerprint sensor呢d野
呢d咪又係將已發展科技放落電話

做咩姐你
我屌佢地大mon都叫新科技，鄉下佬出城

我覺得好柒喎，咁佢後面個mon有咩用？有咩要睇野睇到後面，仲唔可以前後一齊睇？咁即係一個定兩個mon? 好on9

發現唔見有,

因為

自從airpods出咗
就開始有大量相似嘅耳機
但始終都覺得好樣衰

支那科技is a joke

邊度會咁蠢
個mon suppose會sense到㗎嘛

係咪講緊屎為mate x

on撚9設計

sorry 大佬
我只係想講而家覺得唔好/冇用嘅嘢
可能幾年之後大家就會唔同諗法啫
大家有多啲唔同嘅諗法同方向
唔好咁快就否定先
咁先會進步㗎嘛

染完未姐你兩個

實熱到仆街

未

攞你命3000咁款

有標本先講啦

後面用黎自拍用

實熱到仆街，又食電

我覺得唔差，俾人反係因為大陸機姐
如果係apple出，d評價會係點？

算係唔係抄又創新囉
但實用性同價錢都唔岩我

我會揀999紅米

我以為係 平板 +手機 , 摺合機.
點知......出部創意機...失望 . .
今次同 samsung 合作出 高像素感覺元件...
重勁過 iphone 11 PRO

之前果部三摺機好正, 唔知係咪收咗皮

你都好染

坐地鐵睇AV咪可以比埋對面睇囉

做乜啫你!!

咩叫概念機呀，就係比人當玩具玩而唔係講實用架啦，試完有咩係work既，咪抽出黎落入正常機款度做囉

唔好見到支那就乜都屌，夠有人話100w差電乜乜柒柒咁，起碼人地敢做

反而 Iphone 呢 3 年唔知做乜鳩 冇突破性科技功能.
首席設計師John Ive 離職 , 唔知有冇幫助有特破設計

一舊會發光嘅磚頭

我唔係見支那就屌 但係依家啲手機就真係大得離譜 小米仲要抄到十足又唔好睇

點解唔做360度？
鏡頭喺機頂中間彈起咪得囉
部機又柒又唔實用
又係度製造電子垃圾
果然係中國製造2025

呢樣同意，下下都6.4起跳

傻閪機
比我見到有人拎住實指住佢黎笑，再掉爛佢部野

同冇帶一樣
個背面都係用唔撚著

Mix 1抄sharp crystal

爆mon係咪成部機唔要得

感覺部機會好熱

中國的會爆炸

其實唔算太靚，中間斷開放鏡頭

咁咪可以用後鏡拍youtube，質素會好啲

係幾特別既 不過有咩實際用途先

可能係膠mon跌唔爛

因為無人敢話唔靚呀嘛

撇除佢個牌子唔講，你換個角度睇，創新嘅嘢就係咁，一開始唔好講求實用性，要諗可能性，最少可以帶inspiration俾其他產品/軟件。

例如，佢而家前後mon，我可以玩到電子版嘅潛烏龜，已經係一種可能性，姑勿論係咪最適合，但已經可行，可行同可能已經好重要，唔好睇小任何一開始嘅憨鳩嘢。

咁鬼大部

個speaker 同mic去左邊？

有無睇過時裝表演？有邊件出街有人著？
不斷限死自己點會進步

整部細機又有新功能 但係得3個鐘續航你會買？除非電磁技術有突破

個設計笑下就算
總有d on9會買既

用係電腦到就有用
電話要拎住架

自問唔識欣賞咁嘅smartphone

播av之後中bug, 轉左係機背播

所以咪成日認為最大最高最多就係好，見到都唔開胃

厚到成舊磚 仲要冇得用case
一跌就拜拜
我用返平民機apple算
依啲高科技留返中國人用

佢部 mix flex 出左未 個樣差唔幾

on9，睇得一面mon都唔會睇到第二面架啦，仲要係咁180度反部機來用，根本有害無利。我係中國人打食雞一定媽媽聲，仲要未必support到

中國人真係唔撚用腦諗野，一味好大喜功

個配色真係好柒

透明殻囉！